而家行梗6gb csl仲有一年約 想加個用量王得唔得

如題 求高人解答
6gb越黎越唔夠用
謝

可以 但要加一年

即係提早續一份新約？

去電訊台啦

開錯台sor